澄清返 古天奴贏歐聯猁狗無錢袋 ok?

'Liverpool will not receive a near-£5m bonus from Barcelona after Philippe Coutinho won the Champions League with Bayern Munich.'

黨報已經出到聲
咪撚再鳩傳fake news ok?

是但 淨係知借出去比人之後射鳩死自己

猁狗話古天奴而家有資格回家啦喎

我猁唔需要25狗

係又點爆我閘呀笨

講撚到拜仁靠佢贏波